Costanza入一入

幾靚仔

.

屌你老母呀我

搵自己名

又真係幾英俊

自己推比人笑

9月23號既po都推返上黎
又search自己名

本來我都唔記得左
牙cos又推返

Cos唔願做人了

不嬲都唔係

@鋼gum

屌你

接乜春龍呀

我

邊個再笑我老死cos我就屌爆你

XD

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

係撚我認

Cosb

笑乜呀bbg

今次真係幾funny

25

25人妖